有無人知咩係IMC卡，老豆話想轉用但睇落唔方正路野

老豆話上網睇啲人用咩IMC卡，攜號轉台$68/Year，唔夠數據可以再同佢增值
話好過宜家啲大間電訊商係咪都過百蚊，聽落就好似好好
但我聽都未聽過咩叫IMC卡，上官網睇同啲昆水網一模一樣

又話無合約無隱藏收費又好似無行政費，真係有咁好，啲大間電訊商未一早收曬檔
想問係咪正路野黎，會唔會有資料泄漏同其他問題？

用緊,無問題

用club sim

咪普通年卡一張

有無多啲資料解釋，如果係正路野，咁點解仲有啲大間電訊商用緊百幾蚊既plan

正常咁用

低用量養咭神器，又唔洗出街攪

IMC咁多年都唔多做優惠，就算做優惠都又唔係特別吸引人用佢

其實好多儲值卡都係咁

連登都有儲值卡POST講呢樣野

係無門市畀你問野,所有野要自己搞(轉台/增值/唔見SIM)

呢張卡用CSL NETWORK (限左速),但係暫時無VOLTE,算係缺點

即係都係正路野黎？
會唔會有資料私隱泄漏既問題，無門市無盛萬一有咩事未追究唔到？

你唔做MNP何來有私隱被泄露？就算上台用寬頻都有機會泄露俾其他公司知道用嚟宣傳

因為mvno無自己鋪頭
無鋪頭有咩事係會煩d

用左2年 冇問題

咁呢d就自己諗啦

HKBN一樣試過,咁可以點?

呢個台用嚟養number+每月多少少data用都算幾抵
缺點係有時繁忙時段會load空氣
做主卡要諗諗

利申 用緊

我老母都用緊，無問題

IMC算正路
雖然唔係0風險

老豆用緊冇問題

用緊，工事用

幫老母轉咗，好用，老母一個月用唔到1gb但又要用WhatsApp，之前一個月幫佢俾百幾蚊月費勁嘥錢而家一個月月費用到1年咁滯，仲可以上網交表唔洗親身去

低用量就幾抵
唔洗出街都轉到
已用兩年

唔該咁多位巴打

擔心未聽過
咪轉3萬能卡
話晒係3自己品牌
質素又唔會比imc 差

母公司香港最大印尼超市 IndoMart 喎
(好似係)